iOS有咩YouTube app可以唔使開住個app照play條片既聲？

請巴打出招

youtube++++

我都想知

最好可以緩存

Safari

Autotube

太多 唔想講

除左Youtube Music之外 好似就無

不過香港無得用Youtube Music

tubemaster

原來仲有好多 自隊一打

我一般用firefox 同chrome 開左web版YouTube, 之後off screen 都可以聽到聲

如果想喺電話做其他野又聽到聲呢？

Tubex 🙄

vox

Pornhub

仆街

一樣得
出app會pause咗
喺player到噤返play就得

mixerbox

safari一樣得

Safari Private mode

好似之前有位巴打開發咗個TG bot可以喺背景播YouTube歌

Description
• Video playback in any quality, including 1080p and 4k.
• Full 60fps playback support.
• High quality audio-only playback.
• Background playback.
• No ads, sleek, modern and intuitive design.

safari開M版youtube就得了

唔洗裝野